梁振英下午報名參選特首。

行政長官參選人梁振英，下午會報名參選特首。

梁振英下午3時，會到灣仔海港中心的選舉事務處提交提名表參選。競選辦主席張震遠和競選辦主任羅范椒芬，將會陪同交表。

據了解，工聯會和民建聯分別有支持者提名給他，專業界別的選委亦相信是他的票倉。

其實樓主係咪覺得自己好撚風趣 ？

時光機

大家好我來自2016年, 有錢既快啲入市買樓

兩件都係屎,咁我寧願揀個幫我上到樓嘅

上面句說話好深刻,係一個高登仔5年前撐梁振英而講

高登仔ho ball